文宣大陸重點 係習敗敗！

唔好講維權 唔好講運動
重點係講習敗敗治國無方
無德無能
搞到中國內外交迫 經濟處於崩潰邊緣

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

習敗敗

要激發佢地對領導人既不滿

為了一已私慾, 永續帝位
好大喜功, 苛徵賦稅, 賄賂外國, 大量興建監控設備, 無視民生